(台測)今個聖誕無撚用

睇清楚時間幾點播
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係 按左下可轉CC台
可以直接睇到V台

分店生意不濟，再無起色就要關門大吉，身為經理點能夠坐以待弊？於是佢諗出一條絕世撲水 好橋，就係趁聖誕節約埋一班大客搞個盛大狂歡派對，以為大家飲飽食醉吹夠水，生意就會上 門。點知人算不如天算，一切出乎佢意料之外… 《呢班波士仲抵死》爆笑組合：金球影帝積 遜比曼及珍妮花安妮絲頓再度鬥戲，實行要玩轉聖誕節

2 00AM左右播了 隨時電腦大爆炸